#
 
กำลัง
พิจารณา
ทำ
รถยนต์
สปอร์ต
ไฟฟ้า
Maserati
 
#
ซีอีโอ
ซีอีโอ
แบรนด์
Sergio
บริษัทแม่
สัมภาษณ์
บริษัท
กำลัง
พิจารณา
นำ
รถยนต์
สปอร์ต
ผลิต
รถยนต์
ไฟฟ้า
คาด
กระบวนการ
ผลิต
น้อย
ปี
ข้างหน้า
รถยนต์
สปอร์ต
ไฟฟ้า
บริษัท
กำลัง
พิจารณา
ผลิต
รถยนต์
ไฟฟ้า
ขนาด
เล็ก
ภายใต้
เจาะ
ตลาด
ยุโรป
ปัจจุบัน
รถยนต์
ไฟฟ้า
บริษัท
จำหน่าย
แค่
แคลิฟอร์เนีย
ออ
ริ
ก้อน
เพียง
เท่านั้น
ต้น
ปี
ระบุ
ไว้
เพิ่ม
รุ่น
เครื่องยนต์
ไฮบ
ริ
ด
สำหรับ
รถยนต์
รุ่น
บริษัท
ที่มา
ภาพ
คอน
เซ็ปต์
โชว์
งาน
Sergio
 
Marchionne
 
Fiat
 
Crysler
 
Automobiles
 
Maserati
 
Maserati
 
Alfieri
 
City
 
Car
 
Fiat
 
Maserati
 
Venturebeat
 
Alfieri
 
Geneva
 
Auto
 
Show
 
